一人一個真人真事靈異事件分享.

我分享先 ,

細個哥陣係屋企門口準備著鞋出門(當時得返我一個係屋) , 咁岩哥陣我間房就係大門隔離 , 有個著住類似清朝服裝既細佬企左係我間房到望住我(類似疆屍先生入面哥種服裝) , 咁我就驚得濟鞋都唔著即刻走左出去.

個細佬個樣就好似幅圖咁

手機較咗mtr模式

夜媽媽睇心都寒埋.

一歲既事，係我媽講返俾我聽

我大約一歲既時候，我媽留左我係房，嗰時間屋得我同媽兩個人，然後我媽聽到我係房傻笑，就入黎問我做乜，我答佢同姐姐玩緊

你仲靈異喎 一歲識講野

盲生

試過錄完條片 條片啲聲冇曬 淨係聽到好似怪獸既叫聲

Ex有養鬼仔，有一日佢沖緊涼，佢手機就播緊歌，然後每兩秒轉一首歌，ex就沖沖下涼伸個頭出黎叫話：唔好玩啦，媽咪（ex)嬲啦，然後正常番播歌，我果時係格離呆左

個post啲故咁撚恐怖

嚇死

我未夠1歲已經識講野

屌吖！

哇屌